有咩廣角鏡好用(Nikon full frame)

副廠平靚正?

我用咗nikon六七年都未有一支買得落手
要平就D鏡啦 現代鏡一係貴一係好撚大支

龍仔1530 g2幾正係重咗啲

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

tamron 17 35 一半重量，更靚畫質
利申兩枝用過

呢支色水麻麻 好灰 要執色
入咗兩個星期放咗

打算入tamron 1735

呢支係apsc?

更靚畫質 咁食唔食得晒d850

.....

你自己上dp 睇。。。。枝鏡for 50mp

Tokina 1628 點睇？

1835都唔差

Nikon 14-24 或者 Sigma 支14-24

前者有D舊既鏡皇

Sigma就新D，夾D850 會較原廠好

17－35 f2.8

Nikon 14-24

正想講呢支
一代二手價好抵玩

nikon 20 1.8呢